大家點睇呢個女仔

佢係我個fd黎，佢同佢男朋友都拍咗成7，8年，咁佢依家去咗外國讀書，條仔喺香港，佢話同條仔唔係冇哂感情係去到老夫老妻咁，仲話可能一開始冇愛過條仔，依家溝緊兩三個
佢有時同我講哂太多青春畀一個男人（佢剩係拍過一次拖）佢有好多fd都咁同佢講，應該叫佢忍落去，忍下忍下就一世，定叫佢搵過個

都冇圖，你叫我睇乜撚嘢呀？

都冇圖，你叫我睇乜撚野呀？

大家覺得呢個女仔點
我知衰，個主題改得唔好

放圖啦，一陣伯母就好忙

哇正臭西
未玩夠就分咗手先玩啦 on9女人

我都叫佢分咗手先，佢話咩有種叫自然分手

我認我係衰仔，老母一直都好忙，大把人排緊隊

臭西

都冇圖，我叫你睇乜撚嘢呀？

on9
你問下佢如果情況掉番轉會點

都冇圖，我叫你睇乜撚嘢呀?

講埋d野都我ex講既一樣 咩老夫老妻無曬感覺 自然分手 正pk來